桑保利:剩下5場拿冠軍

「從現在開始，阿根廷會用心展開『新的世界盃』，我們必須贏球，距離最終奪冠還剩5場勝利，從現在開始，每場比賽對我們都是決賽

bin c

決賽都輸開無計啦

Molamola

決賽拎開亞軍，所以今場咪出局囉